曾鈺成只係幫18以下學生！！

曾鈺成入去poly勸降，淨係幫18歲以下留守嘅學生
18歲以上嘅手足只可以食自己
依家係分化佢地！

絕對係分化

湯加華入去會點

政府高招，點攪？

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

叫佢地一齊跟曾狗衝出去，睇下popo 會唔會射tg

高咩招 ?

智障就真 同淋病叫人割蓆有咩分別, 有效果 ?

雖然我贊成要幫年紀細嘅小朋友，但一個都不能少，勇武巴打唔可以放棄😭😭

將老鼠綁起最頭做盾衝

唔好信曾鈺成呢班人，保皇黨架！

想氹人做污點證人 同時分化？？？？

屌你認真啲啦

18歲自己要負責啦。

一係升到25歲。

其他坐電單車走

咪傻啦，18以下都唔係幫，呃鳩佢哋就有份

佢果D邊算係幫, 抄哂牌等未返到屋企已經比人拉

高乜L招，18歲以下要登記啊？唔係秋後算帳使閪登記

入面d人要齊上齊落先得

預約拘捕 手足 之後冇人知仲死

屌咪又賣

「幫」你個死人頭

唔好信

Push

呢啲唔係叫幫囉 係推人入監倉 真正幫既點解要影相同登記身份証

出咁多口術擺明係因為狗唔夠膽強攻
死守一定贏 拉都唔會俾人拉
手足一定要死守 點都唔好出

帶出去又味一樣即拉告暴動

咪傻啦
咁樣叫幫?

佢點解要搵一個女仔叫 朱X
高官女？要夾佢走 班狗之後先可以强攻？

唔好中計 頂住 仁質好重要

可以一試

咪傻啦 隨時連曾都當示威者拉埋

唔係
校長們係18歲樓下
曾鈺成話18+ 都可以跟佢地出去， 但全部都有機會受法律責任

幫你老母
誘捕渣
拉

寧死不降 死唔眼閉

無左細路
班狗一定攻入去

[暴大vs埋大] 點解暴大叫到啲狗撤 埋大係叫人自首

咪撚中計

喺呢有個防毒面具已經拉嘅年代
咁大壇會唔秋後真係冇咩可能

咁多土共送頭都唔好好利用

似乎政府想幫建制派區選加分
既可得到中立但想夠細路嘅人嘅票
又唔會得失其他藍絲

叫人登記ID先走得 咁叫幫?

脅持佢哋，校長就係咁既用途，唔係嘅話咁多校長入去做乜

分化黎 唔好信

屌你老鼠成真係好撚陰濕

狠人有律師朋友指，警方呢招係想玩分化，由年紀細嘅人入手，誘惑佢哋做污點證人，指證其他人參與暴動！！

唔好呀 出去一樣會被拉 同埋佢地想引晒啲細既同和理非出嚟先 之後行動起上嚟輿論壓力會細咗 到時入面其他人會好危險

死守就可玩捉迷藏, 問題就係糧食

無細路就可以隨別殺了

似想用年齡做分化

勸降都係會拉…on9

乜你覺得真係幫？

絕對係分化 唔好走呀求下你地

剩返果啲分分鐘俾佢殺晒
殺細路太震撼所以想運走佢哋先

認同
要捱幾有餓
ＰＯＰＯ有料一早入左去啦

佢唔係幫啊
之後啲狗會揾上門㗎
咪中計

依家中學生先係最勇個班
唔會分化到

屌你老母，2353曾鈺成啱啱已經講咗一出去就會被拘捕！只係會保證被捕過程不受到粗暴對待！咪出去呀！

實射，又唔係林大總統

唔好以為佢帶你地出去呀，到時預約拘捕，結果都係一樣

參考黃台仰例子

On9，
拍照，記下身分證？？
警察講左千幾個大話，今日仲信警察

咪撚再傳老鼠成 周埋係預約拘捕

即係咁
有相有身分證
即係可以秋後算賬啦
分化都稱唔上只係呃細佬咋

記登身份證咪係預約拘捕

咩叫幫

人血饅頭都唔係

係毒饅頭黎

唔好以為佢咁講會冇事，咁同自首冇分別呀小朋友

預約拘捕黎, 咪撚信老鼠成

一撚定會抽

屌入到狗署仲唔打到殘廢咩
咪中伏呀

其實會唔會錄緊影？？

係兩班人黎
只幫18以下係校長
曾狗係其他group

不過無一個信得過 唔好出去 唔好自首 唔好投降
無犯法唔洗自首 係大學入面睇書係非常正常嘅事
唔信可以去問張達明 係大學睇書 因為留係安全地方無法離開 有無犯法

一班人對抗極權獨裁暴政
老鼠城講埋d乜撚嘢承擔法律後果
奶共狗 屌你老母

民賤聯勝出選舉就唔告 否則 嘿嘿

不分化

幫條撚，預約拘捕來

唔撚係幫,係後數!!!一樣會比人搞

算啦，咪由班18歲以下走。從來保護香港都唔應該係小朋友既責任。

正確

佢地搞分化，但千祈唔好脅持班校長同曾主席衝出去

on9

老鼠

屌

老鼠曾好撚陰濕

脅持曾狗有冇得諗？

唔係幫18歲以下!
係幫黑警分工: 全力追擊18或以上，18以下就日後分段逐個捉

依家徹退到果d俾大ge走先，18歲樓下果d留低？

屌話真係走喎好多人

唔信

Now TV 走晒

信佢都戇撚鳩

正視聽 其實呢個plan係葉建源及中學校長團提出嘅

2332 #紅磡 #理工大學
葉建源及中學校長團表示會陪同中學生離開，十八歲以下人士只會登記身份，不會即時拘捕，惟警方表示會保留日後追究權利。
#now

唔緊要，走得幾多得幾多先

香港有法治？曾生？ 但食彈你冇事，人地會俾人拉晒

2353 岩岩曾鈺成係live講左同佢一齊出去係要被捕
佢話警方冇答應過不被捕

咁都叫幫學生？！

唔好咁傻豬出去呀!!!

一次過捉唔晒咁多
十八歲以下遲啲捉

佢都講到明係保證你出去比人拉個陣唔會比狗打
姐係出左去坐十年 你諗你

華爾街狠人： 狠人有律師朋友指，警方呢招係想玩分化，由年紀細嘅人入手，誘惑佢哋做污點證人，指證其他人參與暴動！！

唔好捉住佢做人質 千祈唔好

佢而家唔夠料告呀，
佢地唔會再入去呀，
佢地唔敢攻入去呀

呢啲唔叫幫

老鼠成親口講 ：『佢哋會被捕。』

老鼠成親口講 ：『佢哋會被捕。』

老鼠成親口講 ：『佢哋會被捕。』

老鼠成親口講 ：『佢哋會被捕。』

老鼠成親口講 ：『佢哋會被捕。』

老鼠成親口講 ：『佢哋會被捕。』

老鼠成親口講 ：『佢哋會被捕。』

老鼠成親口講 ：『佢哋會被捕。』

老鼠成親口講 ：『佢哋會被捕。』

老鼠成親口講 ：『佢哋會被捕。』

老鼠成親口講 ：『佢哋會被捕。』

老鼠成親口講 ：『佢哋會被捕。』

今日老鼠曾去過西環，大家真係小心啲

就係要搞到越黎越少
留低嘅越少越危險

on9 你肯定佢係幫緊手?

YAYA

人地今朝去完西環傾計，你話佢而家黎做乜啦

幫你老母，記身分證加影大頭

頭先上網有人話 有伊斯蘭手足係入面？堅唔堅

拉一派打一派不嬲都係共慘黨手段

唔好信呀

18歲以下一走, 班狗就可以任打任殺班18歲以上,
佢就係怕打到18歲以下唔好睇先唔攻

明顯呃鳩啲小朋友出去
幫幫手同啲小朋友解釋下
要登記身份證同影相即係證明左呢個時間係入面, 同即場拉係無分別

會幫16歲以下

大人細路你地聽住
要穩軍心
唔好比敵人分化

心理質素夠強先可以見到彩虹
要團結不分化不割蓆

佢出得返來我切

預約拘捕

yes push

推

咪9信佢
到時上庭就出黎指證你
罪都唔洗你認

最後咪又係全部告晒

好似係葉建源同中學校長啵，關佢L事

鼠疫呀
千其唔好呀

可能香港某名有地位嘅人嘅小朋友正喺理大裡面，所以叫曾鈺成去幫手

可以留住班藍屍在理大，以保證黑警唔敢對理大斷水斷糧！

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

呢隻笑口狗不嬲都冇好野

要影相又身份證 實預約拘捕

應該唔係入去勸降咁on9
似係想搵個非官方嘅人入去
幫政府探下風

不過anyway 見到老鼠曾同張達明入去
我就諗起呢個畫面...

認同擺明係分化
根本就係心理戰
幾日已經好累，就恰你意志低迷
一世唔追究？
你諗真啲？
班popo會點？今日唔拉，聽日拉，真係唔會打你？
過咗五個幾月，仲信？

一啲都唔高。

曾鈺成幫到18歲學生/幫手捉曬所有人都只係為建制加分。

明眼人一睇就睇到
根本就係心理戰
幾日已經好累，就恰你意志低迷
一世唔追究？
你諗真啲？
班popo會點？

根本就係心理戰
幾日已經好累，就恰你意志低迷
一世唔追究？
你諗真啲？
班popo會點？
今日唔拉，聽日又會唔會呀？
會完全唔打你？
曾鈺成保到大家幾多年呀？
打溫情牌
等你覺得好warm
咪投降囉。
投降即係咩呀，咪就係自首囉。

垃圾招
要抄身份證等同被捕

迫18歲以下果班做污點。。?

趁18歲以下個班走緊班狗登記緊個陣其他手足搵路偷走，要把握每個狗力真空既時刻

明曬

屌呢個要推

唔好信曾狗 今日已經有接近一百個手足走得到
一定可以救得返晒所有人

如果你信共產黨,你一世後悔

你就分化

屌⋯⋯即係18歲以下，就算上庭座監都係男童院...等佢地18歲就即時告返佢暴動...

【請廣傳予身處理大人士】

不少消息指，今晚或會有社會賢達或政府社工獲批准進入理大，陪同或勸籲抗爭者和平離開（但很可能會被捕）。

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！

保皇始終係保皇

條友影緊入面情況呀！！信佢！？

幫佢老母！

重要資訊！ PUSH

有個未夠18既猛人後人響入面

‼️記住 ‼️
冇話啲咩走個程序
自左首就係自左首
即係等於你認左罪
官司都唔撚洗打即時入冊
你地投降同自首冇分別啊‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️

PUSH

姣！大學過曬18啦

2019下半年發生嘅事
香港人一定銘記心中

你班建制狗一定有報應